召喚高位電子1415股東

一年前，係連登仔愛股
高位5個幾，跌到今日0.88
低位電子低處未算低
d高位電子股東，仲係度嗎？

好彩壯士斷臂

4.xx入既
未驚過

原來跌到豪子股

學費交得最甘就係佢
垃撚圾

衰過雷蛇

個時係1478+1415